幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

推

何以見得?